點解呢個年代影相仲有人舉中指

係都用skr啦🤙🏻

Skr
中指

咁樣型啲

我型啲

點解依個年代仲有樓主咁低質嘅刀手

第3張右邊
都唔明冇出席做乜撚野要貼個樣上去
相就係為左紀念低嗰刻嘅大家

定係條女已經死撚左冇得再見?

大學生po相唔洗你教